勝敗乃兵家常事，我地要做嘅係檢討，然後改善，唔係散播失敗主義

我地贏左咁多場仗
今次輸，唔緊要，檢討返做得唔好嘅地方
先排除捉鬼呢個point，真係有好多手足抑壓左好耐，情緒一時之間爆發出黎係可以理解，大家真係要諗下點去幫佢冷靜返
另外出面有個po講得幾好，如果真係要捉鬼，試下問佢口號，問佢五大訴求等等

記住
核彈都唔割
612 721 811
五大訴求 缺一不可

612 721 811

上次塞完稅局大扣分
第二日即刻有巴絲做返道歉行動
重畀六七左派暴徒葉國謙嘖嘖稱奇
都叫做補返唔少飛

今次和你飛變成阻你飛
加上疑似公安被圍毆一幕
已經畀人大造文章
我地惟有止蝕
如果有巴絲聽日搞返個向旅客致歉大行動
同埋將運動tune返正為和你飛
咁就真係功德無量

其實要令機場癱瘓
只可以靠人多塞爆機場
任何阻外國人搭飛機都係揠苗助長
會有反效果
希望各位巴絲明白

都係個句：
不割席、不分化
五大訴求，缺一不可！

之後加埋記者會認錯，直接抽擊淋奠死唔認錯個個性，去證明示威者係值得香港人繼續support

概念好好
但喺記者會認錯，操作上會唔會變成大台化？又或者會有人講「記者會立場不代表我」之類

咁佢都可以請有一部分理性道德派市民自發上去道歉嘅

道歉又唔係 咩分化同割蓆，做關公姐

814照入機場，但和理非主場，道歉+幫旅客+文宣！

[推！！！ 道歉是必須] 話錯既係政府，洗乜撚野道歉既入

啱，推上去比記招巴打睇

其實確認左有卧底之後，可以睇得出大家嘅信任程度真係低左好多，亦即係話對家呢一招相當有效
集偵察，分化，煽動，呢三大元素，令我地一直以黎尚算成功的運動出現左一條裂痕
大家真係要諗辦法去破解

仲有一樣野
無論咩形式、幾時搞、點搞都好
主戰場一定係機場

推